---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Millennium"
type: "NPC"
title: "Melodia Diakon"
---
# {{ page.title }}

## Postać

### Motywacje (do czego dąży)

* **ambicja**: "będę sławna; więcej - będę bardziej pożądana niż holokostki Mausów!"

### Zachowania (jaka jest)

* **aktywistka**: "sztuka dla sztuki to nie sztuka. Prawdziwy talent zmienia świat na lepsze"
* **altruistka**: "ukoję Twój ból i pomogę Ci w codziennym życiu - moją melodią… i nie tylko"
* **drapieżna**: "dostanę to, czego chcę. Dostosuję sposoby do Twej słabości"
* **stadna**: "samotność to tortura, a ja nie lubię cierpieć; polubią mnie ;-)"

### Specjalizacje

* **wywoływanie wrażenia** (iluzjonistka)
* **masowa hipnoza** (mental + nastroje + iluzjonistka)
* **magia erotyczna**: opis
* **magia urody**: opis

### Umiejętności

* **iluzjonistka**
* **gwiazda pop**
* **stylistka**
* **marketing**
* **aktorka**
* **showgirl**
* **nastroje**
* **mentalistka**
* **agitator**

### Cechy

|  Social Aggressive |  Social Devious |  Social Friendly |  Knowledge |  Craft |  Supernatural |  Fortitude |  Nimbleness |
|:==================:|:===============:|:================:|:==========:|:======:|:=============:|:==========:|:===========:|
|        0           |         +1      |        +1        |     -1     |   -1   |      +1       |     -1     |      0      |

### Specjalne
* **brak**
* **nazwa_specjalnej_własności**: opis_własności_lub_link

## Magia

### Szkoły magiczne

* **magia mentalna**: opis
* **biomancja**: opis
* **astralika**: opis
* **magia zmysłów**: opis

### Zaklęcia statyczne

* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link
* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link

## Zasoby i otoczenie

### Powiązane frakcje

* nazwa_frakcji_jak_ma_to_z_linkiem

### Kogo zna

* **grupy_i_frakcje_które_zna_i_które_ją_znają**: opis
* **grupy_i_frakcje_które_zna_i_które_ją_znają**: opis

### Co ma do dyspozycji:

* **sprzęt_do_jakiego_ma_dostęp_i_postać_charakteryzuje**: opis
* **sprzęt_do_jakiego_ma_dostęp_i_postać_charakteryzuje**: opis

### Surowce

* **Wartość**: 1/2/3
* **Pochodzenie**: dlaczego_1_2_lub_3_i_jak_zarabia

# Opis

Melodia is also known as Melodia Hipnoza Radość Diakon. She is a born pop star. A kind, beautiful and very cheerful girl who does not panic, like, ever. She is an illusionist with the power of hypnosis with the construction weaved by her music. Melody likes to help others and really tries to use her illusions to sooth the pain of the others. Her second name used to be Daydream, however after some situations they changed it to Hypnosis to her irritation. She is no saint, however; when needed, she can get manipulative. Usually she keeps a pleasant demeanor and moves through life with grace and elegance, always getting what she wants mixing the illusions with reality. She actually likes to sing – and she is good at it. She is beautiful even for her bloodline standard – especially, because she actively works to be pretty. She considers her body to be one of the many options she has at her disposal.

At this point it seems, that her goal is to be the most famous and most recognized pop singer mage in the area. She doesn't compete with humans; only with Magi and other forms of entertainment accessible to magi. She considers herself to be an activist artist; someone who does more than just follow the art; someone, who uses the art to serve a particular purpose.

### Koncept

Wysokopoziomowy koncept postaci, 1-2 zdania.

### Motto

"Tekst"

# Historia:


## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|171115|dotarła by pomóc Paulinie; jej ciężarówka była zagrożona przez Wiaczesława. Paulina dała jej immunitet i Melodia dotarła do magitrowni.|[Kryzysowo tymczasowy dyktator](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|11/10/03|11/10/04|[Wizja Dukata](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-wizja-dukata.html)|
|170103|zaproponowała Andrei parę: Bianka x Tadeusz. Niestety, gorzej z wykonaniem; Dalia coś zwęszyła. Ogólnie, uda się.|[Wojna Bogów w Czeliminie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|10/07/16|10/07/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170101|pełni rolę corruptora. Wpierw Andżelika, potem Wioletta x Pszczelak x Laragnarhag, potem Przylaz. A przy tym wszystkim urocza i uśmiechnięta. Scary.|[Patrol? Kralotyczne maskowanie!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|10/07/13|10/07/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161231|próbuje naprawić Wiolettę kontynuując pracę Silurii. Chce pomóc Andrei. Kończy na... malowaniu piór Deiiwa.|[Eskalacja Czelimina, eskalacja Andrei](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|10/07/11|10/07/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161229|posłaniec Rafaela, uderzona przez Mieszka, chroni dobre imię Silurii i ogólnie niezbyt poważana przez Świecę jako 'Diakonka do łóżka' i nic więcej. |[Presja ze strony Czelimina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|10/07/08|10/07/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161204|gwiazdka Millennium przynosząca radość. Stabilizuje Tadeusza Barana i odzyskała dla Andrei stary emiter hipernetowy. Można polubić. Niestety, lubi kralotha.|[Zajcewowie po drugiej stronie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|10/07/05|10/07/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170111|ściągnięta przez Silurię, by wymęczyć Balroga Bankierza. Sympatyzuje z Balrogiem bardziej niż z Ignatem, ale nie chce wojny gildii.|[EIS na kozetce](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|10/02/18|10/02/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170808|poproszona o pomoc przez "Doktora Gekona" (Millennium) dołączyła do zespołu Marcelina i Piotra. Zaryzykowała wejście na scenę gestalta opery by uratować ludzi.|[Duch Opery](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|10/02/17|10/02/19|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161222|ściągnięta przez Silurię jako 'ciężka artyleria' na konkurs; pragmatyczna idealistka ścierająca się z Konradem Sowińskim.|[Kto wpisał Błażeja do konkursu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|10/02/04|10/02/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-mieszko-bankierz.html)|5|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|5|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|4|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Rudolf Jankowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rudolf-jankowski.html)|4|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-rafael-diakon.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-marian-lajdak.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Świeży Lilak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swiezy-lilak.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-tatiana-zajcew.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Lidia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-lidia-weiner.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Kirył Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kiryl-sjeld.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-julian-pszczelak.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|3|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-tadeusz-baran.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-siluria-diakon.html)|2|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Rodion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rodion-zajcew.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Laurena Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laurena-bankierz.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-jolanta-sowinska.html)|2|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|2|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Infernia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infernia-diakon.html)|2|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ignat-zajcew.html)|2|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Żaneta Kroniacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zaneta-kroniacz.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Łucja Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lucja-maus.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Zuzanna Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zuzanna-maus.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Zofia Łaziarak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zofia-laziarak.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Wiaczesław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wiaczeslaw-zajcew.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Urszula Murczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-urszula-murczyk.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Sylwester Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sylwester-bankierz.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Robert Sądeczny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-robert-sadeczny.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Piotr Kit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-piotr-kit.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Paweł Sępiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-pawel-sepiak.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-paulina-tarczynska.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Operiatrix](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-operiatrix.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-netheria-diakon.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Marcin Warinsky](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcin-warinsky.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-marcelin-blakenbauer.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Lucjan Kopidół](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lucjan-kopidol.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Konrad Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konrad-sowinski.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Katalina Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katalina-bankierz.html)|1|[161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-karolina-kupiec.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Karina Łoszad](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-loszad.html)|1|[161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Kaja Maślaczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kaja-maslaczek.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Julian Krukowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julian-krukowicz.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Jessica Czułmik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jessica-czulmik.html)|1|[170808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170808-duch-opery.html)|
|[Jacek Molenda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jacek-molenda.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Ilona Amant](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilona-amant.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Franciszek Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-myszeczka.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Ewelina Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewelina-bankierz.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Eis](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-eis.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Deiiw Podniebny Grom](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-deiiw-podniebny-grom.html)|1|[161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Daniel Akwitański](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-daniel-akwitanski.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|1|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Błażej Falka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-blazej-falka.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Bogumił Rojowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogumil-rojowiec.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Balrog Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-balrog-bankierz.html)|1|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-zupan.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Apoloniusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-apoloniusz-bankierz.html)|1|[171115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171115-kryzysowo-tymczasowy-dyktator.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Anastazja Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anastazja-sjeld.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Alojzy Przylaz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alojzy-przylaz.html)|1|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|
